## Задание

- Создать страницу, имитирующую ленту новостей социальной сети [Twitter](https://twitter.com/).

#### Технические требования:

- При открытии страницы, необходимо получить с сервера список всех пользователей и общий список публикаций. Для этого нужно отправить GET запрос на следующие два адреса:
  - `https://ajax.test-danit.com/api/json/users`
  - `https://ajax.test-danit.com/api/json/posts`
- После загрузки всех пользователей и их публикаций, необоходимо отобразить все публикации на странице.
- Каждая публикация должна быть отображена в виде карточки (пример: https://prnt.sc/q2em0x), и включать заголовок, текст, а также имя, фамилию и имейл пользователя, который ее разместил.

- На каждой карточке должна присутствовать иконка или кнопка, которая позволит удалить данную карточку со страницы. При клике на нее необходимо отправить DELETE запрос по адресу `https://ajax.test-danit.com/api/json/posts/${postId}`. После получения подтверждения с сервера (запрос прошел успешно), карточку можно удалить со страницы, используя JavaScript.
- Более детальную информацию по использованию каждого из этих указанных выше API можно найти [здесь](https://ajax.test-danit.com/api-pages/jsonplaceholder.html).
- Данный сервер является тестовым. После перезагрузки страницы все изменения, которые отправлялись на сервер, не будут там сохранены. Это нормально, все так и должно работать.
- Карточки обязательно должны быть реализованы в виде ES6 классов. Для этого необходимо создать класс `Card`. При необходимости, вы можете добавлять также другие классы.

#### Необязательное задание продвинутой сложности

- Пока с сервера при открытии страницы загружается информация, показывать анимацию загрузки. Анимацию можно использовать любую. Желательно найти вариант на чистом CSS без использования JavaScript.
- Добавить вверху страницы кнопку `Добавить публикацию`. При нажатии на кнопку, открывать модальное окно, в котором пользователь сможет ввести заголовок и текст публикации. После создания публикации данные о ней необходимо отправить в POST запросе по адресу: `https://ajax.test-danit.com/api/json/posts`. Новая публикация должна быть добавлена вверху страницы (сортировка в обратном хронологическом порядке). В качестве автора можно присвоить публикации пользователя с `id: 1`.
- Добавить функционал (иконку) для редактирования содержимого карточки. После редактирования карточки для подтверждения изменений необходимо отправить PUT запрос по адресу `https://ajax.test-danit.com/api/json/posts/${postId}`.
